冇辦法我冇得揀我咁撚肥我冇得減

我淨係識得喺度諗我要食燒賣定魚蛋
我食食食大大力 豉油大大滴 食開美極
我肚腩fik fik fik 啊 條腰伸唔直 ayee 喂

你 點解咁撚肥 你食嘢求撚奇

喂 一個字 咁撚肥